如果「對家反對代表路線正確」既話

對家咁反對港獨係咪代表港獨路線非常正確，應該繼續

對家16年開始DQ本土派，18年取締民族黨，咁樣唔叫光明正大反對港獨，點先叫反對港獨

香港獨立，唯一出路

中共早幾年無所不用其極打壓港獨派，企圖扼殺港獨運動
居然有人講得出中共最想香港人嗌/搞港獨

明明搞左好多年港獨 就係16年一Q清袋 dq既dq坐監既坐監 取諦既取諦
一直打壓呢種聲音 做到出晒面
居然有人話共狗係想我地講港獨

有人話對家支持你叫港獨等佢可以公開打7你

完全見唔到依家對家反對港獨
佢地係日日屈獨
屈獨係宣傳一部分
證明對面係想我地認獨
咁你話係咪應該認

拉

你本身都推唔到啦

大大力恥笑佢

有冇諗過中共根本唔係屈獨，而係喺佢地眼中主權同治權根本唔可以分開，所以一啲影響中央權威既行為，包括爭取中央冇權控制既普選，都係屬於港獨行為？

中國的國家安全法寫得好清楚，國家安全係包括黨既安全，中華人民共和國本身就係黨國合一，你反黨就係危害國家安全，就係港獨，根本唔需要屈

香港獨立 唯一出路

其實應該係對家反對又做唔到d咩反制既就係正確
而家暫時work既有黃色經濟圈

引入更多中資控制社會基本產業鍊（包括：交通、電力、電訊），令到黃色經濟圈只可以停留喺小店。因為經濟對佢冇依賴，所以佢成效變相，咁算唔算反制方法

中共想你嗌港獨係想你內部分歧，但撇除呢點，不分化不割蓆的話其實港獨係嗌得嘅

其實只要大家肯接受多元意見，明白其實有人想港獨係正常、有論述根據，唔輕易ban鳩人既話，場運動分分鐘行得更加smooth

其實好簡單，認同就嗌唔認同就唔嗌
根本唔存在嗌就搞散運動依回事，各有各做，係都要另類大台跟你唔好嗌
中共最驚就係香港獨立思想散播，偏偏有班人企埋中共嗰邊

Exactly

港獨黎個光譜一定要有，如今世界開始對共產黨有好大戒心，台灣獨立指日可待，之後就要睇共產黨有何變化

唔好激嬲中共

唔好激嬲國際

所以我哋應該同長實&鷹君&wiki 佢哋合作

既然係咁，點解港獨唔可以搵人合作

我支持黃色經濟圈，但我question點解呢樣野冇反制

支那唔係反對港獨
係屈鳩我地港獨

見16樓

講同做係兩回事 相信冇連登仔反對港獨

只係唔支持起現階段抗爭作為口號

唔好偷換概念

無講你唔岩 但係唔係要靜靜雞 你知啦 好多mon po

靜靜雞本身就係講緊「唔好透露發夢細節」，目的係防止自爆導致被捕。而家香港立咗23條咩，點解講港獨要靜靜雞？

咁既然大家都同意「港獨」會係最終目標，有啲人決定行前行快啲有咩問題？

有咩行動 除左用港獨口號黎代替光復香港

個人覺得只會係幫倒忙 對行動冇幫助

想小心一啲 無講話唔講得

btw 係唔係有hidden message 講 要做大中華 救埋港豬 甚至支那豬

沒有普選 惟有獨立

點解係代替？721開始叫光復香港時代革命之後，五大訴求缺一不可係咪消失咗？

事實係香港人會選擇用腳投票，有一部分人叫港獨口號根本唔會對行動造成任何影響（唔好以為美國真係蠢到以為成個香港冇人想港獨啦），反而係咁ban 9人係根本地違反呢場運動既原則

其實冇咩好嘈～兄弟派山，大家各自努力，小心又因為一d問題比人分化

連登無人反港獨
只係有人反鳩up港獨

因為你叫獨立國際無介入餘地
你無軍事能力只會被獨裁國家高叫亂臣賊子放上枱面打壓囚禁殺害
唔信就算

你到而家都唔明問題喺邊

問題係：單純一班人叫獨立唔會令到國際冇介入餘地，因為呢個世界9up獨立既人大撚把，德州話要獨立，加拿大西部話要獨立，加州都話要獨立，代表啲咩？

對「港獨口號」咁敏感既人，根源地係擔心呢樣野會成為主流，但呢個暫時唔係事實，咁有咩好驚？

講白啲，呢啲叫皇帝唔急太監急

如果香港人認為港獨係唯一出路，佢地用腳投票就會叫，到時呢場變成獨立運動都係勢不可擋

你都舉左例子
咁事實係咪叫完無用？
叫下叫下就多人叫
到最後都係會發生我講既情況
你既對手係無人權主義國家
你攞西方處理方式黎比較會否天真左少少

其實你知唔知我講既例子都係叫咗幾日就冇人再理嗰啲

加獨突然多人講係因為2016年選咗Donald Trump出黎，加拿大西部係因為2019 federal election，唯一認真少少可能係德州獨立囉，有官方網站

再者，睇埋16樓，就係因為中共點都話你係港獨，你真係講港獨後果都係一樣，更加係冇分別。極權國家要求既就係absolute loyalty

分別咪係枱面做定枱底做
你要人放上枱面做
我無野好講

檯面做要成立，首先呢樣野要成為香港主流意見先

簡單黎講你要證明既前設係「叫下叫下就多人講」，而你冇證明過

我論點好簡單：單純叫下唔會世界末日，所以冇咩好管